一個人去米蘭有咩注意

12月尾自己去米蘭 未去過 有咩注意

成日去巴黎 未比人偷過野 米蘭同巴黎治安比係點

Pish

不了

大家都係咁垃圾，咪又係吉卜賽人
自己小心d 黑人綁條紅繩俾你，要你俾錢解啦

米蘭大教當出面，會有蝻/蜚遞會遞啲雀粟比你餵白鴿
唔好接，會屈你20歐

注意安全 提防感冒

米蘭有冇好似巴黎咁1，2區有錢人多 少D人偷野

咁似巴黎簽名

感冒

去邊度買衫多

所有有色人種都係騙子
由火車站到大教堂

大陸人都係米蘭搵食？

我係巴黎成日插袋 戴耳機 D人唔理我 米蘭係咪都會唔理我

其實無乜好玩 買野多 有錢的話

米蘭大教堂附近有黑人比飼料你餵鴿
唔好理佢

地鐵站售票機附近亦會有人會好心教你買飛
事後會問你攞錢
點解我知 我中過伏

利申：5月頭去完

去半日就夠(認真）
大教堂去一去就好

酒店又貴又垃圾

我都係主要shopping

咁威尼斯呢

比人屈左幾多

去聖西路

有咩睇

一蚊兩蚊到
建議你去到買day pass , 分左一日，幾日pass 不等

我呢個兩日pass

咁你去邊度shopping 多

米蘭悶到仆街

我巴打黎 shopping 對我不感興趣
我去米蘭淨係去左
米蘭大教堂
聖西路

如果你仲有少少時間既話可以去睇達文西的最後晚餐
如果官網訂要預早三個月前訂
但你可以去Expedia 到買one day tour （應該都仲有位睇）

米蘭都算係係咁多意大利大城市份面最無野睇果個 除非你好中意shopping

火車站果頭最危，反而D境點冇羅馬咁多捃水既黑/吉卜賽人，可能冇咁多人去米蘭撈呢行

更貴，但係值

有兩隊西波任睇

國米就唔西嘅
不過球場真係好有風味，唔好聽就係舊

留名先
我一月中同女朋友去
買左飛睇最後晚餐
諗住hae遊3日
有冇咩好食

必食 教堂附近

有冇去埋威尼斯

威尼斯ok可以住1晚去埋外島，可以買pass搭船。
主島冇乜特別，陸地行好多窄巷，貢多拉又貴到死

有呀

下場意杯決定ok?
個場細，同d球員距離都近D

車站果d死都唔好理
買飛其實有哂中英文好簡單

想話去教堂個日唔好著背心拖鞋短裙
但你冬天去

點解唔好著

星期日去 🖖🏻

有無巴打去過都靈同西西里島
治安會仲差？
想去朝聖睇波